# Структура лабораторной работы
## Часть 1
**Папка task1**
> task1.py - код python выполнения части 1 задания \
> Dockerfile - файл для сборки контейнера

## Часть 2
**Папка task2**

1. Папка app
    > task2.py - код python выполнения части 2 задания \
    > Dockerfile - файл для сборки контейнера

2. Папка db
    > init.sql - инициализация базы данных (создание и заполнение таблиц)
> docker-compose.yml - файл для сборки контейнера базы данных и приложения с python

.gitlab-ci.yml - файл для автоматической проверки работоспособности всего проекта
